原來唔係十八區過半

因為離島區有8個當然議員，如果8個都唔係黃，離島區未能黃色過半。有點可惜

Source: